香港棒球討論

啱啱開始玩，有冇巴絲玩開，可以一齊討論下

垃圾棒總 已經俾棒總搞到唔想打

好多年前玩過訓練班

點解咁講？

只打養生波

棒總不了

想玩

打緊球隊，留個tg吹下水?